大陸喱次著同香港人一樣黃皮膚黑髮混入黎魚目混珠，應該入關時切隻手

大陸喱既行為低劣，王想混淆亞洲人種，知道佢係大陸喱再捉去廁所打一身

女呢

係佢塊面寫大陸雞加禁止著衫褲

標題應該係~~~~大陸喱次著同香港人一樣黃皮膚黑髮混入黎魚目混珠，應該入關時切隻手識別